(天能jj) 如果一條友逆行緊打j會點？

吸返d精？

會見到地下無啦啦有撻精，
之後有條友倒行入來除庫，
D精飛入佢條撚，
之後條友係度打飛機再著返庫出返去。

如果拍逆行食飯應該係咁嘔返啲野食出嚟

好似主角第一次去機場見到子彈洞。

Neil問佢發生咩事，主角答佢應該係未發生咩事。

屌我睇個陣都諗起呢幕
三花聚頂～～～～～

應該好快有av 版

挑戰演技